明報：警助清理清真寺

講到水炮車唔係撚啲狗咁

果三分鐘

Madam yu 應記一功

u are fake news

如何五分鐘可以抹乾淨門口堆藍色水濟

屌你吹佢唔漲wor
黑媒就係咁 選擇性報大又唔算fake news

藍到紅

日日扮中立

制裁名單加人

劑

又嚟呃啲低質藍絲同大陸喱

on99

放咗咁多次水炮整污糟咁多地方
但而家只係去咗一度地方清理(仲要係市民清理完佢至去)
其他地方就唔駛理？

其實你睇佢啲細字內容又幾合理 有講市民助清洗
但個標題真係屌你老母

不嬲都係扮中立
為了狗唯有露出真面目

擺明偏頗

日月神報

落去幾分鐘就換到新聞頭條我屌你老母
夾埋做大龍鳳

垃圾

果5分鐘 食屎啦明報

而家popo喺清真寺洗緊地，咁幾時洗埋條彌敦道？

Report fake news!!!!

淆底 fb 刪咗post
太多嬲嬲 可能改緊標題?

PPRB 好出力chur 報紙唔好寫得咁難睇哦

改撚左-.-

Push

邊撚個總編輯Chinazi落呢個標題？

試完水温被屌到翻艇即改啦
算佢知掟

水炮車射清真寺 警未道歉！！

記者唔會寫標題，係總編輯寫標題
就算記者寫到幾中立都好，出事位都係總編輯

屌佢老母叫佢食屎啦

佢咪寫
成個明報編輯部名單send比美國制裁

淆底改左

咁都改到

圖寫劉子斌

原來仲未開始印

check 埋其他報章

明報紅左好耐啦

連登標題黨

認真，我畀人起底都要解釋：

報社編輯起題，係要交上司同總編枱簽版的

出街見報的大題未必係頁上''編輯''起的

選擇性報導 咁我地唯有 貼多D文宣幫手
星島明報都要記撚住

5分鐘 我爆石都耐過佢

老老柒柒，望到下面正文啲標題仔同個大標題完全兩種style, 我覺得似總編改過多啲
睇標題仔風格分分鐘同路人嚟，小心炒車

當今日市民死嫁？

你射完自己清潔返都要大肆報導
證明你班黑警冇嘢讚得落口

Fake News

屌 改字幕定真事 咁撚癡線

如果係蘋果佢想點？

真係改咗咁戇鳩

真事，聽住直播講。大家知咩料！

因為寫個記者係黃，通常內文無大問題都唔會執
但寫最大嘅標題呢啲當眼嘢肯定係總編寫

明報不明

推

彈弓手

真實對白黎

路障手足全部入黎！

乜撚野叫可以可以 採訪都要班狗批準

隻字細到你唔信

咁撚On9嘅？？？？

日期：10月21日
時間：晚上7時
地點：最就腳地鐵站
活動：靜坐

佢半個鐘後改左 唔係我fake news

有冇片

應該係編輯內部有爭議所以改左

我明白明報已經唔算中立報，但呢類標題只係太公報先寫得出囉